##agregar fecha al history linux
 export HISTTIMEFORMAT="%d-%m-%Y %T  "
 ##borrar history linux
 history -c y después history -w
 ##otra forma de borrar history
 echo "" > ~/.bash_history && history -c
 ##borrar solamente una linea del hostiry
 history -d N, donde el parámetro «N» es el número correspondiente del comando que queremos borrar
